[集思廣益] 幾年前有隻恐怖game，背景音樂係綠袖子，有冇巴絲打記得係咩game

HKDSE中文英文listening綜合

笑死

無限命，但係要隔一年先可以再玩

係真係手機game 好似係養女鬼魂咁

CE AL